\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Weise mir, Herr}
\index[in]{Viele Wege gibt es auf dieser Welt}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Weise mir, Herr}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Viele Wege gibt es auf dieser Welt}

\beginsong{Weise mir, Herr}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/vielewegegibtesaufdieserwelt} 

\beginverse 
2. Manche Frage stellt sich im L\chord{a}eben mir, doch f\chord{F}ehlt oft die \chord{d}Antwort daz\chord{G}u. \\
Und ich fr\chord{C}age Freunde, frag \chord{a}dort und \chord{F}hier und f\chord{e}orsche \chord{d}ohne R\chord{G}uh. \\
Es gibt v\chord{C}ieles, was keine \chord{a}Antwort hat, bleibt v\chord{F}ieles, was \chord{d}rätselhaft i\chord{G}st. \\
Drum frag \chord{C}ich Gott, meinen H\chord{a}errn, um R\chord{F}at und \chord{e}bet zu J\chord{d}esus Ch\chord{G}rist. \\
\endverse

\newpage

\beginverse 
3. Lass uns immer handeln nach J\chord{a}esu Sinn, so \chord{F}wie es die \chord{d}Bibel uns s\chord{G}agt. \\
Unser W\chord{C}eg führt nur dann zum \chord{a}Himmel \chord{F}hin, wenn \chord{e}man nach J\chord{d}esus fr\chord{G}agt. \\
Über\chord{C}all soll er unser H\chord{a}irte sein, eg\chord{F}al ob man \chord{d}über uns l\chord{G}acht. \\
Wenn er b\chord{C}ei uns ist, sind wir \chord{a}nie allein, am T\chord{F}ag und \chord{e}in der N\chord{d}ach\chord{G}t. \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\\chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Thomas Eger\\
FA: 214 PI:\checkmark
\end{angaben}
